<news>
   <item>
    <id>0</id>
    <date>15.01.2019</date>
    <time>17:08</time>
    <title>Несуществующим тренерам в Самаре заплатили 67 млн рублей</title>
    <shortdescription>Всего же, по данным областной счетной палаты, в самарском «Центре спортивной подготовки» выявлены нарушения на сумму 306 млн рублей</shortdescription>
    <description>Махинации включают в себя завышение закупочных цен, выплаты несуществующим сотрудникам, неправомерное предоставление субсидий. Так, 67 млн рублей было заплачено несуществующим тренерам. Счетная палата проверяла работу спортивного центра в Самаре, где осуществляется спортивная подготовка сборных команд области, за последние три года. В результате практически вся деятельность учреждения оказалась незаконной. Так, неэффективно потраченными  объявлены средства в сумме 98 млн руб. Кроме того, различные нарушения и недостатки были обнаружены в расходовании еще 208 млн руб. Зарплатный фонд в сумме 67 млн. руб., предназначенный для оплаты новых вакансий, был выплачен в качестве заработной платы существующим сотрудникам. Из бюджета «Центром спортивной подготовки» незаконно были получены 27 млн руб. сверх полагающегося объема финансирования. После публикации Счетной палатой Самарской области данных о нарушениях в спортивном центре, областное министерство спорта должно было как-то прокомментировать ситуацию. Министерство заявило, что прошлая комплексная проверка, которую Счетная палата проводила 21 ноября 2018 года, выявила различные нарушения. Минспорта предоставило всю необходимую документацию и якобы предприняло меры по устранению нарушений и недостатков в финансово-хозяйственной деятельности Центра. Работа по устранению, в соответствии с заявлением министерства, продолжается по нынешнее время. Кроме того, министерство возражает против признания неэффективными тратами суммы в 306 млн руб. Чиновники утверждают, что все выплаты производились законно, нецелевого использования средств не было.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547561222_dengi.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547561222_dengi.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>1</id>
    <date>15.01.2019</date>
    <time>12:11</time>
    <title>Глушаков отсутствовал на тренировке «Спартака»</title>
    <shortdescription>По информации, предоставленной медицинским штабом, травмы у него нет. Причиной стала мышечная усталость</shortdescription>
    <description>Именно из-за неё 31-летний Глушаков и отсутствовал на тренировке, которая у «Спартака» была утром. Сейчас команда находится на сборах в Дубае. Помимо Глушакова, на утренней тренировке не было и вратаря Владислава Терешкина. Сообщается, что это также было в профилактических целях. Вместе с тем отмечено возвращение в состав общей группы полузащитника Александра Ташаева. Денис Глушаков в этом сезоне провёл за красно-белых 11 игр. Ему удалось в них отметиться одним голом. Сейчас команда занимает четвёртое место. Ближайший товарищеский матч «Спартака» 21 января против «Ростова». Игра пройдёт в Катаре.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547542527_95b384017b9596248728ef19c7b4b78c5bdb6a8333fae484835273_3r4cy.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547542527_95b384017b9596248728ef19c7b4b78c5bdb6a8333fae484835273_3r4cy.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>2</id>
      <date>12.01.2019</date>
    <time>21:59</time>
    <title>«Дальше бла-бла будем?»: Фуркад просто завидует Логинову</title>
    <shortdescription>Кто в большом спорте не на допинге – спросите у дураков. Вопрос в новейших методах. Для этого в СССР существовал целый огромный институт спортивной медицины.</shortdescription>
    <description>На протяжении последних сезонов безусловным лидером биатлона был Мартен Фуркад. Бил вся, всех, всегда и легко. И тут стоп в лице российского биатлониста. Ответ прост – он просто завидует Логинову. И откуда злости-то столько. Выйди и честно победи. Да, у Логинова зафиксировали применение допинга. И то – не с первого раза, а лишь со второго, что само по себе не может не вызывать определённые подозрения. Однако, Саша после двух лет дисквалификации вернулся. Да ещё как. Медали на нынешнем Кубке Мира рубит одну за другой. Он уже сказал, что его цель – «сделать» Фуркада. Тарье Бё станет следующей целью. Со своей задачей он пока справляется. У Фуркада вообще ничего, кроме злости, да ещё надоевших предположений, что русские опять на допинге. Не стоит обращать на это внимание. Нужно их просто «гасить». Внимание всегда будет у победителей, а не у лузеров, пусть и бывших когда-то «великими». Подтверждать надо. Только не так, как француз сделал в смешанной эстафете в Хохфильцине. Он просто наступил россиянину на лыжу. Но и это не помешало тому добежать до бронзы. Из последнего. В Оберхове Логинов взял золото в спринте. Фуркад был «комфортно» седьмым. В догонялке он превзошёл Сашу, забравшись на четвёртое место с тремя промахами. Логинов допустил четыре и стал пятым с разницей в 10 секунд. Ну что, Мартен, дальше бла-бла будем?</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547318983_image625454_08027700f6eeea8465d477b74f3044cf__1__0pvjn.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547318983_image625454_08027700f6eeea8465d477b74f3044cf__1__0pvjn.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>3</id>
    <date>11.01.2019</date>
    <time>10:17</time>
    <title>Близкий друг Шумахера рассказал о его состоянии</title>
    <shortdescription>Шумахер «все еще очень близок» со своей семьей, несмотря на критическую травму мозга.</shortdescription>
    <description>Близкий друг рассказал в сообщении о состоянии звезды.На прошлой неделе звезде Формулы-1 исполнилось 50 лет. За его состоянием следят в доме недалеко от Женевского озера в Швейцарии, семья активно помогает в этом. Его не видели публично с тех пор, как он получил тяжелую травму головного мозга в результате несчастного случая на лыжах в Альпах в 2013 году. Подробности о состоянии 7-кратного чемпиона мира остались скудными, но близкий друг семьи и менеджер Сабина Кем рассказала о нынешнем состоянии звезды. В интервью посвященном дню рождения Михаэля Шумахера, Кем сказала, что поддерживающая семья звезды всегда была для него приоритетом номер один и продолжает играть ту же роль сегодня. Семья не перестает активно принимать участие в уходе за Шумахером, и не перестают верить в то, что он придет в себя. В редком заявлении о состоянии его здоровья накануне дня рождения его преданная жена Коррина сказала, что семья делает «всё по-человечески возможное», чтобы помочь пострадавшему бывшему пилоту Ferrari. Врачи оценивают его состояние как «безнадёжное» и уже не верят, что он хотя бы сможет очнуться, хоть уже его и вывели из состояния комы. «Слишком тяжелое и безвозвратное повреждение мозга», - говорят врачи. Команда Ferrari также опубликовала заявление о 50-летии звезды Формулы 1, в котором призвала его продолжать борьбу: «Нашему чемпиону сегодня исполняется 50 лет. Мы все с тобой, Михаэль KeeFighting.»</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547190277_nintchdbpict000452189822.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547190277_nintchdbpict000452189822.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>4</id>
    <date>10.01.2019</date>
    <time>14:56</time>
    <title>Экипаж Васильева снялся с «Дакара»: Покинуть ралли вынудили проблемы с техникой</title>
    <shortdescription>Это произошло уже при проведении третьего этапа гонки. Она проводилась в тяжёлых условиях песков Перу.</shortdescription>
    <description>В итоге, экипаж Васильева не справился с ними и снялся с «Дакара»: Покинуть ралли питерскую команду вынудили проблемы с техникой. После второго этапа у Васильева был десятый результат. По общему зачёту он также находился на десятом месте. Информация обнародована пресс-релизом «КАМАЗ-мастер». Что именно стало причиной полного выхода автомобиля из строя, не сообщается. Известно, что участники целым караваном продвигались в Арекипу, покинув Сан-Хуан-де-Маркону. Экипаж Васильева остановился, приблизительно, спустя 65 километров пути. Долгое время оставалось неясным, что мешает автомобилю продолжить дальнейшее движение. Видимо, серьёзную неисправность показал задний дифференциал, который и провоцировал шум в трансмиссии. После этого команде оставалось лишь потихоньку съехать на асфальтированную трассу, до которой пришлось добираться около пяти километров. Завершение «Дакара» в Перу произойдёт 17 января.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547121268_0102_cnhmt.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1547121268_0102_cnhmt.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>5</id>
    <date>9.01.2019</date>
    <time>01:40</time>
    <title>Нурмагомедов потребовал от болельщика обещанные кроссовки</title>
    <shortdescription>Российский боец, чемпион UFC в лёгком весе Хабиб Нурмагомедов потребовал от болельщика кроссовки, которые тот обещал подарить в случае победы над Конором МакГрегором.</shortdescription>
    <description>Нурмагомедов разместил видео, на котором мальчик, его болельщик, дает обещание подарить кроссовки и даже показывает эти кроссовки в кадре. В подписи к этому видео боец спрашивает, где же этот болельщик. «Кроссовки нужны, - говорит Нурмагомедов. – у меня тоже для тебя есть подарок». Бой мирового масштаба между Конором МакГрегором и Хабибом Нурмагомедовым, которого любители единоборств ожидали довольно долго, состоялся 6 октября 2018 года в рамках UFC-229. Как и ожидали многие, Нурмухамедов победил (в смешанных единоборствах чаще всего борец побеждает ударника, а здесь именно Нурмухамедов – ярко выраженный борец, а МакГрегор – чистый ударник). На кону поединка в Лас-Вегасе стоял титул чемпиона Абсолютного бойцовского чемпионата (UFC) в лёгком весе. Российскому бойцу, несмотря на то, что он выиграл поединок, не отдали чемпионский пояс ввиду дисциплинарных причин. По словам главы UFC Дана Уайта, он поступил так, руководствуясь соображениями безопасности. Таким образом, Хабиб Нурмагомедов был объявлен чемпионом UFC в лёгком весе, была подтверждена защита его титула, но пояс он не получил. Напомним, Нурмагомедов устроил драку в зале после окончания поединка. После этого массовая драка переметнулась и в октагон. Этот бой имел свою предысторию. МакГрегор ранее оскорбительно отзывался о Нурмагомедове, поэтому настолько были накалены эмоции во время поединка и сразу после его окончания. Поединок закончился досрочно, в четвертом раунде МакГрегор сдался.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1546952654_00cba3c44fe217bb0837d3283a5b0cd5.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1546952654_00cba3c44fe217bb0837d3283a5b0cd5.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>6</id>
    <date>27.12.2018</date>
    <time>20:15</time>
    <title>Артём Дзюба: Символом следующего года является Кокорин, ассоциирующийся с поросёнком</title>
    <shortdescription>Футболисту задали вопрос, с чем у него ассоциируется наступающий Новый год. Он обратил свой ответ в шутку.</shortdescription>
    <description>Артём Дзюба ответил весьма необычно. Символом следующего года, по его мнению, является Кокорин, ассоциирующийся у форварда с поросёнком. Впрочем, вопрос был не вполне корректным. Кокорину и Мамаеву не «светит» Новый год. Срок пребывания их за решёткой продлён до 8 февраля следующего года. Однако Дзюба ответил на заданный вопрос именно так. Как он относится к проступку коллег-футболистов, достоверно не известно.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1545930725_67382bb8f4fc9587673a7ad72b68b7955c0cdfe0df67f545344696_h7f07.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1545930725_67382bb8f4fc9587673a7ad72b68b7955c0cdfe0df67f545344696_h7f07.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>7</id>
    <date>27.12.2018</date>
    <time>15:37</time>
    <title>Лионель Месси сообщил о классном соперничестве с Роналду</title>
    <shortdescription>Он полагает, что для «Реала» уход этого футболиста стал большой потерей. Звезды такого уровня там сейчас не осталось.</shortdescription>
    <description>Лионель Месси сообщил о классном соперничестве с Роналду. Форвард «Барселоны» проинформировал, что, помимо того, оно было очень интересным для зрителей. Уход игрока уровня Роналду сказался бы на результатах любой команды. В первую очередь, это связано с тем, что он очень «забивной» нападающий. За «Реал» Роналду играл с 2009 года. После этого он летом 2018 года поменял клуб и сейчас выступает за «Ювентус». В 2018 году первый раз за 10 лет, ни Месси, ни Роналду не получили «Золотого мяча». Одновременно они «подешевели». Первый до 160, а второй – до 100 миллионов евро. Соперничество этих великих футболистов длилось продолжительное время. Каждый из них имеет своих поклонников. Они до сих пор не могут выяснить, кто из их любимцев лучше. К слову, эти спортсмены ни разу не допускали неуважительных высказываний по отношению друг к другу.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1545912022_cristiano-ronaldo-lionel-messi-real-madrid-barcelona_ctb7aw5n5rgp1vprjfdcv2ogf.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1545912022_cristiano-ronaldo-lionel-messi-real-madrid-barcelona_ctb7aw5n5rgp1vprjfdcv2ogf.jpg</picture>
    </item>
   <item>
    <id>8</id>
    <date>4.01.2019</date>
    <time>19:22</time>
    <title>ЦСКА начал публикацию ряда скетчей, начиная с «секретного» видео Леонида Слуцкого</title>
    <shortdescription>На нём бывший главный тренер армейской команды выступает, как шеф-повар ресторана «Ля Кони». Также оригинальные ролики делались и с другими футболистами.</shortdescription>
    <description>На протяжении ряда лет их местом хранения был клубный архив, в котором им присвоили гриф «секретно». Сейчас ЦСКА начал публикацию ряда скетчей, начиная с «секретного» видео Леонида Слуцкого. В аккаунте ЦСКА в Twitter размещена информация, что пришло время снятия запретов и передачи «искусства народу». Серию ранее закрытых скетчей открыл Леонид Слуцкий, бывший главным тренером команды тех лет. Он находился на этом посту в период 2009 – 2016 годы. За это время ЦСКА трижды выигрывал футбольный чемпионат России. Сейчас Слуцкий, которому 47 лет, сейчас руководит голландским «Витессом».</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1546618573_cska-opublikoval-video-iz-arhiva-pod-grifom-sekretno-s-shef-povarom-sluckim_15466162342024424591_cclfl.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2019-01/medium/1546618573_cska-opublikoval-video-iz-arhiva-pod-grifom-sekretno-s-shef-povarom-sluckim_15466162342024424591_cclfl.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>9</id>
    <date>17.12.2018</date>
    <time>08:51</time>
    <title>Бабиков всё же выступит на этапе Кубка мира в Чехии</title>
    <shortdescription>С него снято ранее наложенное отстранение. Оно было следствием того, что биатлонист не захотел принимать участие в эстафете в Хохфильцене.</shortdescription>
    <description>В итоге, Антон Бабиков всё же выступит на этапе Кубка мира, который предстоит в Чехии. Сообщение об это сделано телекомментатором Дмитрием Губерниевым в его аккаунте в Instagram. В своей информации он ссылается на Владимира Драчёва, возглавляющего Союз биатлонистов России. Бабиков и Поварницын были отобраны по спортивному принципу. Обсуждение морально-этических правил станет производиться в Москве. На Кубок IBU отправятся Слепов и Латыпов, показавшие не лучшие свои результаты. Ранее Бабиков не отобрался в основную сборную и выступал на турнире, считающимся вторым по значимости. Однако, сейчас он возглавляет в Кубке IBU общий зачёт. Сам биатлонист заявлял, что участвовать в прошедшей эстафете не отказывался. Именно в этой дисциплине в составе команды он стал в 2017 году чемпионом мира. Этап Кубка мира по биатлону в Чехии начнётся 20 декабря.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1545025371_1113214629_jpg_crop1520859112_ejw_1137.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1545025371_1113214629_jpg_crop1520859112_ejw_1137.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>10</id>
    <date>13.12.2018</date>
    <time>12:14</time>
    <title>Украинский боксёр заявил о бое с радикалами</title>
    <shortdescription>Украинский чемпион мира по боксу, Александр Усик, заявил, что готов к защите и обороне Киево-Печерскую лавры.</shortdescription>
    <description>В эфире украинского телеканала спортсмен сообщил журналистам, что, если по отношению к Киево-Печерскоё лавре будет принято решение о захвате, он будет одним из первых, кто направится её защищать. Усик готов встать на сторону церковнослужителей. Напомним, что не так давно наместник Киевского монастыря, митрополит Вышгородский и Чернобыльский Павел заявили, о том, что константинопольский патриарх Варфоломей принялся разделять народ.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1544692190_20180705141410-3373.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1544692190_20180705141410-3373.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>11</id>
    <date>11.12.2018</date>
    <time>15:29</time>
    <title>Адвокат: Футболисту Александру Кержакову грозит тюремное заключение</title>
    <shortdescription>Это заявил сегодня, 11 декабря, адвокат Миланы Тюльпановой Александр Добровинский.</shortdescription>
    <description>Адвокат говорит, что 36-летний Александр Кержаков подделал документы двух петербургских клиник. Эти документы он предоставил в суд. Напомним, что уже более полугода продолжается бракоразводный процесс между Кержаковым и 25-летней Миланой Тюльпановой. Милана добивается права опеки над их общим сыном, которому сейчас полтора года. Добровинский утверждает, что Кержаков, обвиняя Тюльпанову в наркозависимости, подделал справки из клиники. Юрист утверждает, что если удастся доказать вину экс-футболиста, ему грозит тюремное заключение сроком до 4 месяцев (или исправительные работы), так как «липовые» справки ввели в заблуждение суд. Соответствующее заявление в правоохранительные органы адвокат обещает скоро подать. Добровинский утверждает также, что Тюльпанова публично в Instagram призналась в своей наркозависимости под давлением мужа, так как он угрожал забрать ребенка, если она не заявит это. Кстати, ребенка Кержаков все равно забрал, Тюльпановой видеться с ним не разрешает. На недавнем очередном заседании суда защита Тюльпановой заявила, что муж избивал ее несколько раз. Милана недавно приезжала к Кержакову, чтобы просить отдать сына. Александр заявил по телефону, что не узнает голос жены. Ранее адвокат Миланы настоял на том, чтобы бывшие супруги прошли наркологическую экспертизу, так как существует вероятность, что Кержаков сам употребляет запрещенные вещества. Но неделю тому назад Кержаков сказал, что они с Миланой встречались, и он предложил мирно решить проблему, чтобы не травмировать ребенка.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1544530632_kerzhakov.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-12/medium/1544530632_kerzhakov.jpg</picture>
    </item>
   <item>
    <id>12</id>
    <date>24.11.2018</date>
    <time>15:12</time>
    <title>С какого возраста отдавать ребенка на большой теннис?</title>
    <shortdescription>Данная информация представляет большой интерес для каждого родителя.</shortdescription>
    <description>Данная информация представляет большой интерес для каждого родителя. Многие задаются вопросом, с какого же возраста лучше всего отдать ребенка на большой теннис. Оптимальным считается возраст 6-7 лет, и специалисты советуют придерживаться именно этой отметки. Но стоит учесть, что все дети разные и это касается в первую очередь развития. И сегодня не редкость ситуации, когда начиная заниматься с 6 лет, ребенок за несколько месяцев может догнать старшую группу, также вероятен и другой результат. А чтобы ваш ребенок добился хороших результатов, рекомендуем лучший украинский теннисный клуб, перейдите по ссылке https://tennis-academy.com.ua/tennis/ и ознакомьтесь с предложением. Но, долго затягивать с выбором кружка, на который отдать ребенка, также не стоит. Ребенку нужно акцентировать на чем-то внимание, а именно на компонентах необходимой подготовки. Если это занятие для общего развития, то в целом возраст не важен, но если вы хотите вырастить чемпиона, то лучше сделать это как можно раньше. Весь период тренировок делится на несколько этапов:\n1. В 6-7 лет, на первом году, детей обучают дисциплине, терпению, внимательности и делают упор на укреплении всего организма и необходимых этому виду спорта групп мышц.\n2. На второй год тренировок отрабатывается техника. Кроме того, затачивается тактическое мышление, чтобы будущий чемпион видел самое удачное место на корте, точки, куда должен попасть мяч и т.д.\n3. Третий год – это отработка тактики. Деток в 9-10-илетнем возрасте обучают различным ударам и прочим элементам.</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://picua.org/images/2018/11/23/bf580163f2c672b8259013c0a8c6647c.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://picua.org/images/2018/11/23/bf580163f2c672b8259013c0a8c6647c.jpg</picture>
    </item>
    <item>
      <id>13</id>
    <date>05.11.2018</date>
    <time>17:47</time>
    <title>Андрей Аршавин покидает «Кайрат»</title>
    <shortdescription>Информация об этом размещена на сайте казахстанского клуба. Его последний матч за команду пройдёт 11 ноября.</shortdescription>
    <description>Таким образом, Андрей Аршавин покидает свой очередной клуб. В этот раз им оказался «Кайрат». Согласно сообщению сайта, Аршавин смог влюбить в себя всех болельщиков Алма-Аты. Они придут на его завершающее выступление в клубе и поблагодарят за показанную игру. В команде «Кайрат» Аршавин оказался весной 2016 года после того, как с ним рассталась краснодарская «Кубань». Основной период карьеры футболиста пришёлся на питерский «Зенит», где он был любимчиков всех фанов команды. Она с ним за 12 сезонов три раза становилась чемпионом РФ. Также она завоевала Кубок УЕФА и Суперкубок УЕФА. Помимо того, Аршавин в составе сборной стал обладателем «бронзы» ЧЕ-2008. Затем он был приглашён в лондонский «Арсенал», в котором провёл пять сезонов. Там ему удалось забить 31 мяч. Однако, футбольные критики, отмечая феноменальный талант Андрея, отмечают его нестабильность. В этом он очень похож на выдающихся бразильских футболистов. Завершит ли Аршавин после клуба «Кайрат» свою карьеру, пока не известно. Также не известным является и то, приглашали ли его на дальнейшую работу в «Зените».</description>
      <source>https://vistanews.ru/</source>
      <croppedpicture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-11/medium/1541428843_rian_5631863_hr__ru__atutt.jpg</croppedpicture>
      <picture>https://vistanews.ru/uploads/posts/2018-11/medium/1541428843_rian_5631863_hr__ru__atutt.jpg</picture>
    </item>
    </news>
